<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Computación Visual</title><link>https://jorodriguezal.github.io/showcase/docs/secciones/shaders-y-3D/</link><description>Recent content on Computación Visual</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://jorodriguezal.github.io/showcase/docs/secciones/shaders-y-3D/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://jorodriguezal.github.io/showcase/docs/secciones/shaders-y-3D/Coloring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jorodriguezal.github.io/showcase/docs/secciones/shaders-y-3D/Coloring/</guid><description>Coloring y modos de fusión # Introducción # Los modos de fusión se utilizan para controlar cómo se mezclan dos colores entre sí. En la edición de imágenes digitales, estos modos se utilizan para componer imágenes o generar efectos que permiten oscurecer, aclarar o resaltar ciertos colores de una imagen. Un color en glsl se define como una variable vec4 de valores rgba float normalizados, es decir, cada uno está en el rango de [0.</description></item><item><title/><link>https://jorodriguezal.github.io/showcase/docs/secciones/shaders-y-3D/Procesamiento-de-Imagen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jorodriguezal.github.io/showcase/docs/secciones/shaders-y-3D/Procesamiento-de-Imagen/</guid><description>Procesamiento de Imágenes y máscaras # Introducción # Cuando hablamos de procesamiento de imágenes, nos referimos a un conjunto de técnicas aplicadas a imágenes con el propósito de mejorar la calidad o facilitar la búsqueda de información. En webgl se utiliza la texturización en el procesamiento de imágenes. En este caso estamos interesados en explorar el uso de máscaras para modificar las imágenes con el fin de obtener resultados como una mayor nitidez en la imágen o detectar los bordes de los objetos que se encuentran dentro de esta.</description></item><item><title/><link>https://jorodriguezal.github.io/showcase/docs/secciones/shaders-y-3D/posteffects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jorodriguezal.github.io/showcase/docs/secciones/shaders-y-3D/posteffects/</guid><description>Introducción # En este ejercicio se ha realizado un ejemplo de postprocesado de una imagen. Aplicando distintos tipos de shaders a una misma imagen para ver los resultados que se obtienen y, además, examinar la relación entre dichos shaders y el orden en el que se aplican.
Antecedentes # Postprocesado # Los postefectos (o postprocesado) se refieren a las técnicas utilizadas después de la renderización de una imagen o un cuadro en una escena en tiempo real.</description></item></channel></rss>